如果危險要走 我地再搵方法

大家危險要走
我地可以再諗其他方法
罷工 慢駛 罷課 適當時候再集會
傷曬拉曬唔係辦法
萬事小心

利申 不鼓勵犯法

不要戀戰 屌你老母黑警冇性
下次帶齊裝備 一齊再黎
一個都不能小
屌你老母黑警

一個都不能少

推